武漢封城，然後武漢人瘋狂逃離武漢

中共真係好L on9